[突發] 拜仁慕尼黑 73-71 巴塞羅那

我屌你老母死柒頭